（準備報狗）股票輸左好多

一定有人造市昆左我d錢

tsla

之前中左老千股微信女 加下打算報警難得警察咁正義 加下肯開case仲搞埋記者會 咁之後堆老千應該報得入

係有人燈市

老鼠係時候上病貓銀行拉人

老千股苦主大聯盟